望到熱門咁多人提左唔同嘅方法出黎，其實我地係咪忘記左最重要嘅文宣呢

由7.21到7.28咁多日以黎，收收埋埋咁多黑材料，中聯辦葉虎/黑警點打義士/CNN/防暴推外國人，做好第一步嘅文宣自然會有更多人幫到我地手

好坦白講個人層面上，勇武已經去到接近極限，而且都要d時間回氣同救義士出黎，裝備都未必咁快refill得切，可以借呢個時候重整自己先
和理非最主要目標就係8月5大罷工，但罷工嘅支持唔係天跌落黎，係要不斷咁令到人有信心能夠罷工，而且相信罷工係有效果嘅，比你而家推幾多個戰略post，都唔會堅定到令人罷工，只係會令人覺得和理非同勇武分裂緊

我認為而家最重要做幾樣野
1）好好利用現有嘅優勢先，唔好再討論一味係度講係和理非重要定勇武重要，下一步應該係邊個方向做主要目標先，計謀係無限嘅，一百個計謀就有一百個post，推晒上水就其他嘅咩都睇唔到，各方自
己諗住自己可以做d咩，唔洗係咁argue出黎個結果

2）幫助番義士嘅生活，無論係比人拉左唔準保釋/未夠48未放出黎/冇錢冇飯開嘅中學生，唔洗係咁推唔同嘅post，直接搵可信嘅，有效嘅方法解決，香港人登報唔洗半日就做到，呢樣更加唔係難事

3）無論你係咩線都好，你都可以做到一個好成功嘅keyboard fighters，連登仔輕輕一推連帝吧都收埋皮，更加反映到連登力量其實好大，同時更應將香港嘅問題唔好只係再留係連登，將佢推展落去更多地方嘅media上面，令到更多人會願意討論發生過咩事，唔好令所有野變得理所當然，最起碼要引起到d話題出黎，例如差佬7.27 7.28用嘅彈藥數目，效果，行為等等，以及中共點樣借差佬黎打壓香港人，仲有最重要葉虎架車，一定要煲番大佢，令到官警鄉黑嘅各個問題都可以集中係一件事上面大大力ban落去

講左咁多，希望真係會有人睇，有人會理解，分化左呢一次，成個香港真係會玩撚完，希望大家可以放低對立，目標一致咁打撚柒中共佢

還我真普選，光復香港，時代革命

我無野講

狗Check你身分證前，記得叫佢show pass，mark低晒資料先好比佢睇

每次發完夢，請你地點都拎番d物資走，物資好寶貴

7.21鏗鏘集係個好好嘅材料，起碼對家一次就做到我地成個月都未做到嘅noise

睇完得閒幫幫手推下post唔該

3點幾都人手推post好攰，但真係唔忍心見到呢個局面

時代革命

幫幫手睇一睇推一推佢，講世良天琦立場往事都幫唔到件事，做番d緊要野好唔好

好似聽日不合作運動咁，起碼推番佢上水先啦，唔好令到淺黃屌我地阻人番工先

幫手推

唔該巴打，文宣可以再做多d，有schedule但冇target大眾未必明

唔係個個人都係連登仔，社會上有好多人係真係要講解先會接受

家母由中立撚講解到變黃
家父由藍變到都識留意到義士嘅目的係為咩，雖然都仲藍藍地但已經會幫下義士口屌警察

推，的確有義士要人幫，但其實真心唔洗係咁討論，同樣地義士都會有自尊心，係咁講只會令義士更唔知點接受好

呢啲時候係少啲人睇架啦

救人要緊，聽日粉嶺9點半就已經有人等緊你地去救，去唔到不合作運動嘅，都可以去法院度聽下，再將個情況講出黎

所以只有keep住推，等聽朝醒左之後有人會留意到

討論係為左達成共識，我呢個post老實講冇咩討論空間，只希望有人睇過之後真係可以獨立思考一下應該就點做，唔好再比連登內風向帶住，而應該係將自己嘅方向帶出連登外

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

求下大家幫手貼街招
一對手真係貼唔到幾多

幫推

藍絲個腦係壞撚左
但都唔可以放棄佢地

一人貼一個巴士站
夾埋就站站都見到

即使一張街招生命只有一日
都可以reach到好多人

唔係為左藍嘅簡單，黃嘅耐左一樣會習慣左，一定要keep住提醒番個情況有咩問題，拎番佢地嘅支持

街招啊
Fb comment section啊
要質佢地食

推到訓之前一刻，我都會繼續推落去

爭取多一個人支持都功德無量啊

唔好放棄說服他人

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證，保障自己安全，佢叫你行前行後都唔好，廢時比機會狗咬你

唔該晒巴打幫手

仲有搞9牛屎佬啊

致地政專員：

本人反對下列丁屋申請。

申請人姓名：鄧求財
地政處檔號：DLOYL 374/YLT/2015
申請地段：1222 S.H

申請人姓名：文傑榮
地政處檔號：DLOYL 1247/YLT/99
申請地段：656

申請人姓名：文天維
地政處檔號：DLOYL 482/YLT/2018
申請地段：3079 S.A

申請人姓名：譚綺雯
地政處檔號：DLOYL 2639/YLT/99
申請地段：1169號B分段第3小分段

申請人姓名：黃浚源
地政處檔號：DLOYL 1137/YLT/2014
申請地段：1222 S.G

申請人姓名：林方求
地政處檔號：DLO/YL 697/YLT/2014
申請地段：21 S.B

申請人姓名：莫力風
地政處檔號：DLOYL 586/YLT/2015
申請地段：2523 S.J

申請人姓名：范世豪
地政處檔號：DLOYL 889/YLT/2014
申請地段：1222 S.A

申請人姓名：莫燦威
地政處檔號：DLOYL 584/YLT/2015
申請地段：2523 S.G

申請人姓名：鄧貴發
地政處檔號：DLOYL 890/YLT/2014
申請地段：1222 S.B

申請人姓名：簡順華
地政處檔號：DLOYL 641/YLT/2014
申請地段：1772 S.K, 1775 S.Q

申請人姓名：KAN Michael Bou Wah
地政處檔號：DLOYL 649/YLT/2014
申請地段：1775 S.R

申請人姓名：KAN Dominic Wy Kwok
地政處檔號：DLOYL 650/YLT/2014
申請地段：1775 S.S

申請人姓名：KAN Donovan Wy Hung
地政處檔號：DLOYL 651/YLT/2014
申請地段：1775 S.T

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。
4. 申請人之丁屋申請影響景觀。
5. 申請人之丁屋申請影響風水。
6. 申請人之丁屋申請阻塞通道。

為保障私穩，請勿透露反對人的身份予申請人。
最後，希望能安排一次過核實本人以上個案之反對人身份。

反對人
XXX上

聯絡方法:
XXXX XXXX

—————————————

郵寄至：
元朗地政處
新界元朗橋樂坊 2 號
元朗政府合署 9樓
地政專員收

Fax至：
2473 3134

上Twitter retreet啊

你係個facebook度，share一個新聞，貼張圖reply，已經算係一個文宣嘅方法黎，好簡單人人都做到

上reddit upvote啊

FB/IG 貼遊行資訊
貼重點文宣啊

等無時間追新聞嘅朋友都見到

8月5罷工

推推

Fb做9 TVB啊

Send信 port9 黑心店啊

唔係人人都有上連登
唔係人人都會關注時事得好貼
點都要keep住更新資訊，令到更多人願意繼續付出

推

標題講得唔係咁好，引唔到人入黎，但希望入黎嘅人推post嘅同時，可以放低到一d有用嘅文宣方向/資源幫手推post

繼續推，set左alarm 6點起身再推過

再推多下 文宣無論勇武和理非都做得

推多下先去訓

訓唔到繼續推

再推多下